Now係咪重播緊少林隊對山西豆腐隊？

一開波就入波

聽兩個講波仲好笑過周星馳啦